跌完，聽日開始牛3大升市

初步睇33000先，下步先睇40000

港女跟隨道指走勢 再穿三萬就有份